男朋友個女仔friend成日暗示叫佢同我分手

我男朋友有個女性嘅好朋友
男朋友當個女仔好似妹咁
所以我之前都呷過醋
有同男朋友講過唔想佢地行得咁埋

佢地熟到個女仔會知我男友電話密碼
之前佢地大家未有男女朋友個時
個女仔又會主動拖住佢出街
又成日點我男朋友幫佢做𠵱樣做嗰樣
我男朋友知我介意之後都有同佢保持距離
盡量少啲揾佢

同埋個女仔曾經都叫做同我熟過下
不過因為一啲摩擦所以無朋友做

咁同男朋友一齊左之後有嗌過幾次交
就算係一啲明明係男朋友做錯激嬲我嘅事
個女仔知道之後都會係咁同佢講：其實我覺得你無錯囉
然後係咁話係我錯，我on9，我揾嘢嚟嘈，話我好撚煩膠個啲
本身我都無乜嘢，覺得咁個女仔本身都唔鍾意我，又同男朋友咁friend，幫我男朋友講說話都好正常

但之後得知原來個女仔成日會send msg暗示叫我男朋友同我分手
又會係佢地同其他女仔朋友啲whatsapp group到公審我
明明一啲唔關佢嘅事，男朋友無問佢嘅意見，都要係到comment
然後又會話覺得我男朋友將來一定會後悔同左我一齊，又話我地唔會有將來呀乜乜乜

我可以點做
覺得佢好似成日好想我地分手咁
我有問過男朋友係咪因爲我唔夠好
如果係可以分手 我都會想佢揾個好啲嘅
但男朋友就話好唔好係佢自己覺得，唔係佢啲friend話乜就乜
其實咁樣真係好大壓力 令我都唔係好睇好自己𠵱段感情
我應該點做好。。。。。

升左中學未

呢啲未臭西囉
同你男朋友傾下
如果唔係有機會會分手收場

讀完添喇

男朋友淨係一味話唔洗理人地點諗
我地做好自己就得
佢都好難做嘅 兩邊都係重要嘅人
唔通佢叫條友收聲咩....唉

拍拖係雙方既 唔係話你想點就點
但如果你講唔鍾意點點點 咁睇下你講既野岩唔岩啦
你唔想佢地咁close 好正常 你呷醋
把口生係個女仔度 佢講咩你控制到？
所以唔好理佢 對自己男友好d
同時又要俾佢知道你大把market

說話係咁講
其實你又點你男朋友係佢面前講咩
如果你信你男朋友
未唔好理囉 做好自己先

*點知

你叫你男朋友同佢疏啲啦

我男朋友都係有兩個死八婆Frd
唔識我又未見過我成日係whatsapp gp到
同我男朋友講叫佢諗清楚同唔同我一齊落去
又話我唔好又港女又小器又小學雞
我心諗

知道喇巴打 我會再對佢好啲

因為男朋友份人係淨係講好話個啲
就算之前個女仔話佢唔係想係咁diu9我 只係想講個句就個句 話希望我男朋友唔會因爲介意佢成日批評我所以唔理佢

男朋友都話：無所謂嘅你咪講 我知自己做乜就得
所以我都信佢嘅

叫你男朋友唔好再同佢聯絡啦

疏左啲架喇
但我唔想搞到佢好似無左個friend咁

咁呢度個個都叫你分手

你又點諗

兩個要好似爭仔咁爭架啦

痴線
你男朋友同邊個聯絡你都要管
如果你係愛你男朋友
同你男朋友都愛你
無論點你地都會繼續一齊咖啦
你地啲愛咁兒戲

係咪都係因為知你地嘈交？
唔識嘅。。咁你仲慘喎。。。 因為我覺得我同個女仔反過面所以佢同佢堆friend對我有偏見好正常
咁你男朋友點講呀

做男人就係要咁
俾啲危機意識條女等佢知邊個莊邊個閒

其實 我無管
係男朋友知我會呷醋
所以有注意少啲親密身體接觸個啲

一齊玩3p咪算 唔洗煩

叫你男朋友開聲同果條女講: 八婆！收嗲啦！我地2個嘅關你叉事呀！
如果講唔出就同佢分手啦

俾著我一早私底下屌左個八婆好耐 臭閪

我覺得佢講得岩架
理得人點講
最緊要你男朋友冇講埋一份姐

會幫你講好說話既更佳

其實應該以退為進，同佢做朋友，喺男友面前贊佢，多啲一齊出來玩，你表現得越大度，佢越無機會入你！

依啲心機野
你做得出既話真係你贏

咪話同你男友講
其他他係咪對我有咩誤會 不如我地一齊見個面
見面 一開波就對唔住啊 我地之間好似有啲誤會
你要比佢更賤格先會贏

既然你男朋友都話好唔好唔係佢朋友話係就係
你都唔洗理個女仔啦
你越反感佢越開心

點解呢到d巴絲可以只聽一方就撐哂樓主

條女有本事就正面屌鳩樓主
但不停係到做小動作喎

真心 做唔出
我同個女仔亦都唔會想同大家做返朋友

我只係想問下應該點做先可以解決到個問題 如果你覺得我有位要反省你都可以講出嚟我會聽

飛左佢先 下個更精神

*精彩

一隻手掌拍唔響既

睇我名

樓主男朋友肯同你講咪冇事

係叫你男友唔好同佢來往啊，個個喺度諗點整條女

小心啲啦同男朋友傾下
唔好搞到男朋友要搵嗰個女仔傾心事

利申：過來人

岩呀
冇野需要補充

我會引以為鑑架啦 thanks

我信我男朋友嘅
同埋個女仔都唔會做得出依啲嘢嘅
佢都係專一嘅人
再加上佢都有男朋友
所以唔會發生啦

3p3p

你男朋友又會唔識避嫌嘅

小心條仔反感 覺得你
1.限制佢識朋友 (屌係普通朋友就唔會去到咁既地步 要出聲STOP啦 )
2.同你一齊個圈子細左

如果男朋友係緊張你既就應該話下條八婆唔好咁多管閒事啦
再叫下男朋友係朋友面前讚下自己

但盡量唔好逼得太緊

我明
你出聲就好似好撚小氣
你唔出聲條八婆又可以為所欲為

絲你幾歲，感覺我會識你 男朋友姓溫？

唔係姓溫呀

可能真係唔出聲好啲
大事化小 小事化無

好撚賤

同我班fd相反
條仔玩女比我同另一個女仔fd屌鳩佢
你試下叫你男友唔好同佢聯絡咁多啦 呢啲臭閪實會諗辦法搞散你地